五毛都叫我地成立臨時政府，大家知點做啦？

🤬